張日本sim卡仲有9日可以用，有無人去日本要用

張卡話14日有1GB 4G
我用咗3日左右 唔知我用剩幾多啦 唔想嘥
有冇人黎緊去日本要用sim卡？免費既

我下星期2出發仲用唔用到

1gb未必夠用喎

我呢個星期二先開張卡用 你去幾日 應該就仲用到

去7日應該岩用?

想搵替死鬼

乜9替死鬼

啱啱好仲有一個星期可以用囉
但你sure要？我驚學上面話齋唔夠用
佢原本有電話number既 但我個陣太趕就正係要左張sim card掉曬其他野
我買左之後其實多數都用wifi 我估至少都仲有700MB掛

我聽日出發 去5日

你覺得夠用就留tg

我幫fd問，你可唔可以今晚tg 佢呀，唔該你

22號交收